Headporter 邊到買好?

想買個3 way brief case 翻工用
Cotwo 定官網+運費平d
同埋有無巴打揹緊?因為見佢有三個size 唔知買邊隻好 睇相又唔大分別

小弟170

推

官網都係2000円運到香港

官網對上兩年年尾都免運，唔知今年有冇。

識買一定買tokyo

睇見都悶。

On9人哋咪講咗headporter 囉
硬係要衝出嚟柒

唔係半價咩 日本本土先免運

有無人有揹過/緊 可以講一講個sizing

原宿

官網or原宿

睇你點用啦 用緊最細就放a4係極限
不過做手提袋返工好睇

仲有個最大就厚身同重好多
基本都會當背囊用

提一提Headporter呢隻係有少少navy色

如果中size 既話 放到file ?

Thanks 諗緊navy/綠色

blackfriday 果排會免運黎香港
巴打留意下

咪姐係下個月24號左右

佢係只可以買佢網有既product ?? 定可以自己inbox 佢

唔係講緊官網咩

見佢有ig咋

呢個喎

I乜撚野G

Sor
我睇錯
我見cotwo 中size 2300
依家訂個幾星期會有 買唔買好

屌，咁自己訂唔好，連埋運都平過佢